
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Le parc croise les dimensions urbaine et géographique , car cette inspiration des hortillonnages s ' allie à un travail de couture avec le tissu de la ville  : tracés qui relient à la trame viaire , vues aménagées sur les repères de la ville , la cathédrale et la tour Perret , ou sur sa matière , sa skyline le long des canaux qui bordent le parc .
Entity Name (Type) :: tour Perret (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Le parc croise les dimensions urbaine et géographique , car cette inspiration des hortillonnages s ' allie à un travail de couture avec le tissu de la ville  : tracés qui relient à la trame viaire , vues aménagées sur les repères de la ville , la cathédrale et la tour Perret , ou sur sa matière , sa skyline le long des canaux qui bordent le parc .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Le parc croise les dimensions urbaine et géographique , car cette inspiration des hortillonnages s ' allie à un travail de couture avec le tissu de la ville  : tracés qui relient à la trame viaire , vues aménagées sur les repères de la ville , la cathédrale et la tour Perret , ou sur sa matière , sa skyline le long des canaux qui bordent le parc .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ travail, long ]
appreciatif :: 1 :: [ travail ]
epistemique :: 1 :: [ long ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ long ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ long ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Le parc croise les dimensions urbaine et géographique , car cette inspiration des hortillonnages s ' allie à un travail de couture avec le tissu de la ville  : tracés qui relient à la trame viaire , vues aménagées sur les repères de la ville , la cathédrale et la tour Perret , ou sur sa matière , sa skyline le long des canaux qui bordent le parc .
No features found.

